人生冇意義了

早左

垃狗

遲左

嬲閪咩

仲諗住今日去拎牌

想我嬲?

55

夠膽嬲肥糖?

Why not呀？你咁講係因為你懶係受過高等教育，出入又懶係上流社會，係你既懶係學識認為屎就係無聊同埋污穢既。就等於你老母或者大姨媽，由細到大話俾你聽鬼就係恐怖既一樣，所以就算篤屎唔臭你都一樣睇佢唔起，鬼唔埋黎咬你，你都一樣會驚。如果我地能夠反轉呢個觀念咁就得嘞。

好悶

放緊暑假?

雞雞

去迪士尼囉

咁熱

除衫

除到冇得再除了

想睇

不了

交比你鬧了

圖